後瘟疫時代嘅政權倒台問題

癘疫過後 安倍晴明晉三要一切以謝天下就一定 因為扶桑係民主選舉 仲要個民族性咁重鑊感
但係在座諸君speculate今次瘟疫有無可能會令李家坡獨裁王朝倒台？

自推

推？